
# PRÁCTICA NRO3
+ **DOCENTE:** *Ing. David Mamani figueroa*
+ **AUXILIAR:** *Univ. Sergio Moises Apaza Caballero*
+ **Universitario:** *Alex Jaime Beltran Tarqui*
+ **SIGLA:** *SIS-313*
+ **GRUPO:** *1*

![nivel 21 superado dificultad medio)]()

![nivel 22 superado dificultad medio)](/class/week1/imagenes/nivel22m.png)

![nivel 23 superado dificultad medio)](/class/week1/imagenes/nivel23m.png)

![nivel 24 superado dificultad medio)](/class/week1/imagenes/nivel24m.png)

![nivel 21 superado dificultad dificil)](/class/week1/imagenes/nivel21d.png)

![nivel 22 superado dificultad dificil)](/class/week1/imagenes/nivel22d.png)

![nivel 23 superado dificultad dificil)](/class/week1/imagenes/nivel23d.png)

![nivel 24 superado dificultad dificil)](/class/week1/imagenes/nivel24d.png)

